[ 鷸蚌相爭] 黨委書記成為國泰（293）副主席

國泰航空(00293)公布，蔡劍江辭任非常務董事及董事局副主席，宋志勇獲選為董事局副主席，於12月29日生效。

蔡劍江已確認，無任何事宜須知會股東，呈辭乃因工作調動，亦辭任中國國航董事長及非執行董事。宋志勇為現任國航董事長。

應該轉番用紅色logo

紅色的國泰

應該執左cx唔係ka